張建宗係咪想攞光環？

點知7左

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

佢其實好撚驚淋病真係要落台或者休長假，要由佢署任特首，所以封咗道門先，真係面懵心精

唔怪得林鄭唔講人話，佢驚俾人講攞光環

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

就咁推理

佢呢個位跟本就係一個扮好人嘅角色，望返之前咁多位坐過嘅都係咁。

即係証明政府仲係用緊手段處理問題，拖長個時間。

之前有人分析林奠連續輸廿舖都冇所謂只要贏返一舖就可以翻盤。

總結：
政府一日未回應5大訴求，呢場運動一日未完

兄弟爬山各自努力
香港人加油